唉 廢左幾年返左幾日工被炒左

唉， 衰性格毒，返工一味做唔撚同人講野

搵過第二份啦,有冇出到糧

有，雖然原本都想走人轉過份高人工少少既工，但都係好唔開心

咩工？

文員仔

嗱 , 我建議你 搵一份工 一定同人講野既工
e.g. customer service

包你一年內 就識同人溝通

但大前提係你要接受你毒, 同埋 你肯改 既事實

咁都應該唔會炒掛

應該衰第樣野

埋唔到堆唔緊要 但係咪連早晨都唔撚講呀？

頭兩日做野有甩漏，都係小問題之後已經冇做錯野，仲有個仆街成日好鐘意雞蛋裡挑骨頭，條仆街好似信我唔過咁，唔畀野我跟，要我做d執頭執尾既工作。

有

我自問冇偷懶，仲有個大陸嬸好撚煩成日係我面前同人講我壞話，明明佢冇叫過我幫佢手又屈鳩我話我唔撚幫佢，痴痴地

我諗會死得仲快

我天生鐘意獨來獨往，返學時畀人串，出黎做野又畀人針對，唉

嗱 你自己唔肯去面對 唔肯去改啫

我明你嘅感受
我都返過啲西工
啲人好撚西
我本身唔毒＆多嘢講
但其實如果啲老師忽會恰你都係會恰
所以你都唔洗咁介意，事實未必真係因為你問題
祝你之後揾到份好啲嘅工、有啲好啲嘅同事啦

我打錯字㖭 ，唔係老師忽，係老屎忽

點解呢個世界咁多仆街?